舉中華民國旗10.1 愛國反共

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

冇意思，為挑釁而挑釁
咁你國際上文宣點做？
請詳細講下

中共拒絕償還清朝債券
不承認自身為中原領土承繼人